水務署一名承建商工人確診 屯門濾水廠全面消毒

水務署今日表示，該署屯門濾水廠内進行工程的一名承建商工人確診2019冠狀病毒病。事件對食水安全沒有影響。

該名承建商工人最近一次上班日期為昨日（七月二十三日）。他昨晚獲通知確診，目前已入院接受隔離治療，情況穩定。

該名承建商工人工作時有佩戴口罩，於上班期間一直有進行體溫探測，體溫正常。水務署已即時安排全面清潔及消毒屯門濾水廠，並會與衞生防護中心保持緊密聯繫，亦已提醒所有人員須注意個人衞生，並時刻提高警覺。如發現身體不適，必須馬上求醫。

係時候要去超市搶水